

 Otázkou je, poznáte z vášho okolia „ctihodných" občanov, ktorí volili tých mega déčká?  (Teda ctihodných pánov, ktorí navrhli vlastenecký zákon.) Pokiaľ áno, navrhujem  spievať štátnu hymnu nad ránom pod oknami spoluobčanov, ktorí ich volili. Pokiaľ už nám zákon bude prikazovať spievať hymnu, ako u nášho milovaného vzoru, nie nemýľme si to z USA, lebo to je na míle vzdialené. Podľa mňa vzor si brali zo Severnej Kórey. Tak si hymnu zaspievame aj s rannou rozcvičkou pod oknami ich voličov. 
 Boh nás ochraňuj ak ešte nestihol aj ten zdrhnúť z takejto chorej republiky.... 

